\beginsong{Modrá je dobrá}[by={Žlutý pes}]
            
\beginverse
\[G]Modrá je \[D]planeta, kde \[C]můžeme \[D]žít
\[G]Modrá je \[D]voda, kterou \[C]musíme \[D]pít
\[G]Modrá je \[D]obloha, když \[C]vodejde \[D]mrak
Modrá je \[F]dobrá, \[C]už je to \[G]tak.
\endverse

\beginverse
^Modrá je ^Milka - ta ^naše ^kráva
^Modrá je ^prej v ^Americe ^tráva
^Modrá je ^údajně i ^polární ^liška
Senzačně ^modrá \MultiwordChords je moje ^vojenská ^knížka.
\endverse

\beginchorus
Jako \[F]nálada když zahrajou \[C]poslední \[G]kus
Modrá je \[F]naděje \MultiwordChords\[C]láska i \[F]moje \[G]blues
Je to \[F]barva, kterou \[C]mám prostě \[G]rád
Modrá je \[F]dobrá, \[C]už je to \[G]tak.
\endchorus

\beginverse
^Modrá je ^Raketa - ta ^moje ^holka
^modrá je ^vzpomínka na ^Mikyho ^Volka
^velká ^rána je ^modrej ^přeliv
modrý ^voko má i ^černej ^šerif
\endverse

\beginchorus
Jako \[F]nálada...
\endchorus

\beginchorus
Jako \[F]nálada...
\endchorus

\endsong